今次意外 新聞傳媒政府都做得算係咁！

要交待 消息都好快傳遞道

趕住畫清界線咋

而家佢學撚精左 透明度

隻警狗發言人同消防發言人
第一句係講自己幾多分鐘內就到左